【抗暴之戰】疑因阻止休班警用警棍 美籍銀行家遭控兩罪 官嫌保釋金太少

休班警上周六在港鐵銅鑼灣站內懷疑有人跳閘，遂與一名男途人企圖阻止懷疑跳閘的人離開，其間有美籍銀行家與另一名外籍人士參與調停，並質疑休班警員身份。銀行家被指向男途人箍頸，並因制止休班警使用伸縮棍而與之糾纏，結果被控普通襲擊及襲警罪。案件今提堂，裁判官林子勤批准辯方申請押後答辯，惟調侃被告提出一千元保釋金與其報稱職業不相稱，辯方隨即將金額加至一萬元。

35歲美籍被告Bickett Samuel Phillip，家住半山區，今被押解往東區裁判法院應訊。控罪指，被告於本月7日在銅鑼灣港鐵站F出口襲擊男子盧志強，以及襲擊正在執行職務的警員1579。裁判官將案件押後至明年2月4日再訊。
據控方案情指，當日案中休班警員發現銅鑼灣站有人跳閘。盧姓市民幫手追截跳閘者，被告其後出現，涉嫌箍盧的頸，並將休班警員抛落地下。

辯方申請押後答辯，並提出以1,000元現金保釋。惟裁判官看過被告職業後，直指1,000元保釋金太少。辯方大律師隨即將保釋金提高至10,000元。被告保釋期間，須於報稱地點居住、每周向警署報到一次，以及離港前24小時須通知警方。
【案件編號：ESCC2692/19】

半山 銀行家

trump

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

警員1579

大佬
一定要打得甩

有險可守

問佢係咪popo 又no 又yes
制服手持武器既不明人士有咩問題

推

休班警員執行職務?????

銀行家都咁好揪

Agger 又no又yes 唔知以為有白卡佬添

邊個知戈個係狗
唔show pass就拎棍出嚟兇神惡殺想打人
係美國一早俾人開槍射死佢啦

有錢就得打 唔怕

見義勇為，仲要靚仔有米

住半山都要畀狗咬

美藉呀人地
係咪又想侵侵出聲屌你香港政府呀

點解佢要企定定係度俾人拉ge

大佬就算你係POPO 枝棍都唔撚比你用黎主動扑濕人啦,

唔好同港共講logic

美國快d撤僑啦！
你地國民俾人蝦呀

盧志強幫手捉跳閘

未確認佢係咪popo,何來襲警?
就算佢話係,都要見到pass先肯定.
肯定告唔入!

按曱甴邏輯 呢啲響美國即刻shoot to kill
不過小強不說 不會說

Popo同鬼佬講中文真係on9
Popo係咁叫：放手放手

住半山既外國義士

Thank you, SIR This way

條老坑一睇就知字都唔識多隻既賤種

721

點解休班仲叫襲警？

冇委任證邊個知佢係黑警?

dklm

1k and 10k....any difference really to a banker?

其實1千定1萬定10蚊咪一樣咁少

Push

哩個好易打甩囉
拎住枝棍就係警察，咁cosplay iron man係咪iron man

人地學歷低 字都唔識多隻

可能只係隻動物係 人話都唔識聽

養隻狗都識聽啲order 養Popo

我覺得要起個裁判官底
是非黑白都唔識分

貧窮限制咗佢地嘅想像力

真心尊敬

文人都咁揪得

屌 法治？

乘數效應嚟講多好多掛

點解唔告番隻狗意圖襲擊？

佢一定有錢請個好大狀

美帝人民：who are you？散彈打出
香港共奴：sorry sir，我下次唔敢啦

錯！配合紅官一定告得入
仲會嫌你條罪名太輕添

咪係，告返佢轉頭都得呀，唔show證，問佢就又No又Yes，仲要攞棍想打人

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Respect

唔出任委証就可能執法打人 咪撚on9啦

控方證據咁薄弱，謝偉俊都打贏啦

半山banker, 咪話打狗啦，乜撚罪都打得甩啦

好市民用最低武力阻止持攻擊性武器暴徒意圖傷人
咁都犯法??
而家原告變被告

問佢係咪popo又話no 襲咩警？

好撚on9
一萬銀又好多咩？

惟調侃被告提出一千元保釋金與其報稱職業不相稱

個官智商都與其報稱職業不相稱啦

咁都夠膽告

無委任證既點知你係咪cosplay緊

警察通例講明
便衣警察執行權力一定會出示委任證
唔出即係違例啦

尋日政府發咗聲明喎
政府又指，警方使用武力和作出拘捕時均須依法及按現場需要適當地進行，重申政府不容許警務人員作出違法或違紀的行為。

點解而家會原告變被告

傻閪都贏啦
嗰條廢柴冇炮都狗衝
況且popo一世都冇講幾句英文
突然有幾個白人圍住佢
腳都震啦

不過個西人係幾好J嘅

遠東小城邦 現騎士精神

屌，打得甩一件事。鳩知佢係狗，唉，法治

真係溝撚死女

搵外國勢力幫手啦

捉跳閘都係職務 唔怪得要加人工啦
遲下佢地係屋企打個飛機都叫執行職務
你係樓上嘈嘈閉仲唔撚係阻差辦工

問個持棍暴徒係咪popo又no又yes
點知條友係差佬

應該兩條罪都打得甩

幾靚仔 又有錢

好似baml做查貪污

正氣凜然

打唔甩就美軍來了

銀行家讓左佢單手 其他人叫佢單手(腳)拎委任證
條廢柴仲驚到賴屎咁捉到實一實

推到變國際事務，將個隻休班狗加入制裁名單。

銀行家 半山 仲要咁正義

冇委任證你話係休班警我就信？

10倍啊

Ibanker:好撚驚喎屌你老美

正

咩啲官可以咁口UPUP當秘笈咁質疑人嘅背景
J完公義法治未

毅進制

打唔甩先好 美國可以派兵

奴性市民，我屌你祖宗十八代

文宣，推

人生贏家

執行職務的休班警
仲之警犬行路就大步啲嘅
休班定上班你唔讓都告鳩你

有人申請入制裁名單

好難過

香港係咁

搵人教佢踢保啦

無做錯野, Banker有錢同你玩法律. 驚西你咩
比狗拉完都係D狗出醜

同問

係告返條仆街popo先好

BANKER 都搭地鐵 想含

佢好似讀law LinkedIn

on99
係街見到有個男人拎住支棍作勢想襲擊人
自稱警察 但係又出示唔到身份證明
市民合力制服呢條友有咩問題

，mnbvc

咁唯有上訴贏咗再煎個district court官一巴

上等人

圓圈圖片嗰個樣咁衰邊個嚟？第一眼睇以為清朝太監

係正常既社會係冇問題
依加香港係警狗大晒

係法庭係冇自衛 反抗呢兩隻字

而家嘅裁判官基本係完整滲透，呢10幾年國家系統推薦同委任嘅係政治忠誠嘅裁判官

又no又yes
點撚知你係差佬呀
鬼佬剩係見到個手持棍嘅痴線佬想打人

我bf

好靚仔

個裁判官都幾賤格
人地搵得多就要加人保釋金

真義士
等睇美帝出手

告得入你香港就真係仆街啦

呢個易打甩係因為佢係鬼佬

型撚到

要追住呢單野

打甩一定要告返popo,集資都要
無show 證就亂鳩咁打人,要成為案例

我諗公司都有support嘅，下次黑警見到尊貴的白人，就應該掉頭走。

其實一萬同一千有分別咩

窮閪廢老狗
人地ibank月租金都可能佢半年糧

35歲半山靚仔格鬥銀行家 屈到

休班大哂啦

住半山區唔一定惡過共產黨，何況呢到回饋共產黨
不過有美藉就5 5波，有得打

去美領事館求助

呢啲係咪林鄭眼中有stake嗰班

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

thankyou

要咬埋佢地先會更多外國關注

唔單止要打甩
仲要反告隻狗唔show 證

差佬進修下d英文啦，盧偉聰係咁，條休班狗又係咁失禮死人

冇warrant襲乜警? 宜家係制服持有武器嘅恐怖份子喎
睇死啲紅官又亂判

咁有錢有地位既白人都出手反抗黑警
香港人真係要知恥

對住有半山的有錢人而言, 個分別就好似同普通人既1蚊同10蚊既分別

保釋金係睇你咩收入而定？
唔係根據罪行？

岩呀，睇下法庭點判
呢單又無show證又無表明身份
就咁拎枝棍出黎就實行警權
比美國睇下香港法治有冇獨立到
佢打得贏既就拎黎做案例

呢個位呀Sir 自己冇表明身份在先，邊個知佢係警察....冇跟警察通例做嘢，唔怪得人.....

人地分分鐘服過兵役

P

其實係both

如果最後咁都判有罪嘅話 咁香港法院都唔洗要

Cls

搵埋幫手捉跳閘條撚樣出黎啦
隻狗同幫人捉跳閘都一齊俾人起

全句吠聲應該係：

WHAT ARE U DOING...WHAT ARE U DOING...
U...WHAT ARE Y DOING...收聲...GO..

全句吠聲應該係：

WHAT ARE U DOING...WHAT ARE U DOING...
U...WHAT ARE U DOING...收聲...GO..

想寫感激信比佢 多謝佢公司/佢國家出左一個咁有正義感既員工/國民
希望手足可以一齊寫 唔好只係連登自己圍爐
一定要支持呢D好人

人地有財有勢 仲要係美國人 驚條撚

實打得甩，疑㸃歸被告，麻煩在花時間啫，諷刺是市民行使權利反而變被告！

好靚仔個休班柒頭警今次大撚獲 搞著個有權有勢既美國人

我係個官都唔個點判
判無罪 其他人就會照跟住打得甩
判有罪 美國領事館分分鐘紮定馬升級變做外交事件

美國人做文職都好揪過d狗
想像下美軍真係黎到既話會點

美籍

TRUMP TRUMP THIS WAY

佢打唔甩就美國派兵 同時宣告法治已死 可以安心搞革命

個官都要做吓樣㗎
太少會畀人話

American

就算搭yes都唔代表係，要有委任證呀，又唔出示，未當你係可疑人士囉

隻狗連銀行家都㩒唔低，收皮把啦

係囉
唔比人地幫香港警察制伏手持武器嘅暴徒架？

共民黨出黎講兩句啦

多謝銀行家先
另外一個問題就係班曱甴係咪廢到咁 成身gear咁易俾人"拋"落地下

煲大佢

熱心市民要被告兩條罪，痴撚線

要佢冇出示委任證就一定告唔到,委任證先證明係警察

又冇SHOW證
問佢係咪popo又no又yes
冇啦啦拎住支棍想打人
制服佢有咩問題

如果哩單襲警告得入
真係全球笑話

希望啲官唔好丟架

問你係咪警察 你係到NO 又拎住枝棍指住人
屌 正常人都打喇
係香港人先單純多慮先唔自衛

推上比特朗普睇

唉

冇gear 咪又廢柴一條

sir this way

見義勇為，捉假警察，人人有責

等睇6c團

好撚心休息狗就咪撚搞咁多野啦
自己囉黎七

將休班警員拋落地下
有狗棍重要打輸人
係我就靜靜地走算啦
又要出黎告人 畀全世界笑佢廢
為乜

叫楊onQ幫個美國人守下啦

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

痴撚線洗唔洗叫美國幫手制裁你班法官 等你地破產收場 共享支那人榮耀

叫美國政府將香港之根一次性拔起 禁用美金 動用唔到美金 好快香港聯匯崩潰 令香港一個仙都無哂

幫手推爆佢，一定要救依位手足

最重點係個外國人一嚟問佢係咪popo，隻野大大聲話NO

我覺得狗官d人工都高，可唔可以減翻佢人工？

應該都有猛人幫佢打官司…

係美國已經一槍打死你個休班狗啦。唔撚show證，撚知你係咪恐怖份子。

仲有美國後台

跳閘都出警棍
遲啲會唔會紅燈過馬路、亂扔垃圾都出警棍

𠵱㗎POPO真係無法無天，嗰班冇腦官員仲日日口口聲聲法治

快d瓜分中國啦，比班垃圾管治真係慘過攬炒